奉勸大家呢一兩個月唔好外遊

亞洲爆肺炎
歐美洲仇恨中國人散播病毒 亞裔都遭殃

唔好以為佢地分到香港人同支那人
日本餐廳都收左皮 有板你地睇

如果有必要出國
盡量唔好去人少偏僻既地方

香港人唔去旅行會死架
你fb/ig依幾星期見唔到仲好多人去日本韓國咩

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

留陪睇港豬去外國俾人打到仆街

一兩個月停到就係...停唔到呢年都比人打

呢個真，機場乜人都有，所有地方都有中國人

#drum#

Gg

被cancel左

華記正能樣咪大鑊

事實就係應該見到支那人就打

人地外國人都知道咁做去保護自己地方

今次對比03沙士爆得勁左,係因為支那人有錢周圍走

仲去得邊

去星馬泰夠穩陣

仲去歐洲果d國家咪自求多福
到時比人打唔好問點解

唔外遊 日日行山
口罩使唔使戴 唔使~

根本就係
有個同事仲話復活節去北海道
我同佢講日本仇中得咁緊要同埋個病毒仲爆緊就唔好去
佢就話「仇中之嘛！同埋而家我有個親戚係日本啲人仲係對佢好好禮貌乜乜乜.....」
仲話北海道無事，佢會全程戴口罩等等
我心諗你唔聽就算，日本爆到九彩仲要去
同埋人地就算知你唔係中國人但知你香港黎咪一樣會可能歧視你
係咪真係個假一多過4日唔去旅行會身痕先
勁on9

唔好話旅行呀，出小陣街都會死你睇吓啱啱星期六日好多人走去行山去離島，迫滿晒人班人仲夠膽死唔戴口罩，覺得郊區空氣好啲病毒就唔會傳染

或者買定呢啲tee就可以俾人一眼認到你係香港人

根本依家仲出國旅遊嗰班係自撚私到仆街。

將心比己，
依家你同隻蝗蟲同一個空間你都想九秒九跑出去，
我哋香港仲要喺支那隔離，
真係會嚇撚親人

仲要外國人呢啲時勢仲會分咩日韓港同支那人咩，
咁都仲要死出去旅行真係俾人打撚死你好過

去歐美真心玩命
asian 樣就打
日本人都打埋一份

屌我老母仲諗住同親戚去濟州島玩
勸極都勸唔到
真係c9ls

全亞洲都比支那攬炒

取消晒

根本都冇plan
係都等疫情平息之後再plan

幾時停飛垃圾韓國

但可能會俾支那豬/小粉紅圍

同我往死裹打

如果有必要外遊既一定要著件Free Hong Kong T shirt

淨係搭飛機都夠晒危險啦

我六月先去仲布冇事

有*

今年都唔會去旅行

本身三月買晒機票去泰國都選擇唔去
去完陣間翻唔到香港又中招就仆街

公主號個阿伯已經入左香港數

話自己係香港人一樣死

其實支持排華
根本過街老鼠
而家仲要將病毒屈比台灣美國

睇完個行山post 都唔好意思同人講自己係香港人啦
估唔到咁撚多低質人口係香港

支那豬都唔敢打嘅話著依件tee做咩吖仲

去希臘哩d冇咩點爆嘅國家得唔得😞

物競天擇，你同咗旅遊台班人講先

要出日本biz trip

係咪死得

中上樣

支那狗累街坊

出國？
咩香港係國家？

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

又借啲耳分化，吔屎啦。

6月北歐..molamola

如果四月中想去美國係咪會ban撚硬

我覺得支那人依家都會著呢件tee

韓國爆到咁樣，琴日定前日仲見到有人飛去韓國

今年都應該邊度都去唔到

Agger

拎AL去澳門台灣玩

佢地想死都阻止唔到

講真起碼呢半年都唔好去
一嚟疫症未搞得掂哂
二嚟亞洲樣一定係眾矢之的

正如而家喺香港見到支那人，第一個聯想到嘅一定係落嚟播毒

仲有$399 Plan 大把港豬狗衝

唔敢去啦, 歐洲怕俾人打, 亞洲又驚奶嘢

點解一定要依家呢個時勢去旅行？

香港人唔洗怕!

留俾大隻/血厚手足著！！
引哂小粉紅圍， 然後再俾真外國手足獅鳥！

得罪講
好多外國人根本唔知香港咩事 尤其後生嗰啲

當地人一定圍返佢地轉頭

喺台灣14日居家檢疫記住玩得開心啲
前提：你係揸外國護照先入到境

全球排華

華就正撚樣

冇爆發唔關事ge 只係周圍排華味濃
想去就去南極啦 果道冇咩人打鳩你

唔怕死既話可以去番亞洲國家 攬炒

停飛韓國就分化？
你食懞左？
韓國爆撚到咁樣 唔洗封？

唔好話呢一兩個月 排華嚴重幾年都唔好出

格陵蘭島green land

基本上除咗台灣，所有地方都去得係睇你想唔想去

你高估咗佢地

成年無去過旅行
本來想4月歐遊
多撚謝支那又送大禮搞到唔知幾時先有得去旅行

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

7月拎左大假
本身已經cancel左一個trip

下星期飛北歐，期待

我諗最快都年尾都必得。俄羅斯意大利呢啲唔敢搏，北韓直頭唔好諗！

香港人唔好諗住拍拍蘿友就走，就算比你走到，你都係唔受尊重既群族

「垃圾」

邊個答到你

等睇D左膠旅行撚俾外國人私了.

岩啦 培養香港民族意識

睇下你去美國邊度
我喺LA無乜嘢

弱智架你？
護韓狗
爆撚到咁都唔叫得垃圾？

邊個會去北韓？

Fb有個frd為咗去日本同老母反面搬咗出去住

武漢肺炎都唔會死
無得去旅行真係即死

今年Grad睇嚟Grad trip成班係屋企打機算唉

你都幾樂觀

真
外國人識撚分你香港人中國人台灣人

為人為己 自己中咗唔知，冇發病嘅都可能
做播菌者都唔撚好意思啦
仲去旅行

on9仔

遲啲應該紋身寫住i am not chinese

去到歐洲分分鐘被獅鳥

祝佢地全部中曬

機票都唔敢買
但叫香港人放假仲留係呢個地獄係痛苦既

攬炒

我估香港而家都冇咩中間派

D鬼佬特別弱智

唔係只要香港嚟嘅都要居家檢疫咩

有冇人屋企有弱智老母
叫佢唔好岀街偏要岀
宜家仲話要行山又要搵工
真係想睇佢幾時中招

無事無事
外國人一定識分香港同中蟈人

奉勸下大家呢一個月唔好行山

避難又好 旅行又好
而家一出去外國就會比當地人歧到爆
大家無謂貼錢買難受

我都想睇下港豬去旅行比人打

，

一定有人講 上年訂左

打柒港豬

上次講一講
即刻俾條友話我自己取消左就上去圍爐

喺台灣讀書順便去玩
利申:居家檢疫咗14日

全世界都憎死支那人

依家日本韓國都爆到咁樣
根本上你係亞洲人已經中招

今年已經預左唔飛
無謂貼錢買難受。。。（歧視，中獎，被隔離）

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] （有圖）抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

邊度日本餐廳先

對歐美黎講，成個亞洲都係病毒

香港人唔去旅遊 我同事過兩日去南韓tim
我地話佢去完要佢放14日no pay 佢都要照去
沒野擋到港豬去旅行

去長洲南丫島算啦

自私

下個月要去新加坡⋯點睇
一早買哂酒店

港豬要求港獨

下一站 寶福山

好多ig見到D人仲去日本韓國
真係唔識死

台灣人喺香港入都要14日檢疫

好彩有本BNO扮下野

希望移民英國班撚樣高官會俾憤怒嘅英國人謀殺

唔好話唔好外遊
叫港豬出少d街 行少d以為無人好安全的山都好難
好似留係屋企會死咁
無野阻到港豬番工同娛樂

行山理論上係安全，但多人成咁即刻變返高風險，香港人

人棄我取 3月準備去東京玩

真
人地叫你地唔洗番學/可以WFH就WFH既原意就係想減少人群聚集既活動
你老味結果weekend行山仲多人過行尖沙咀
睇到班傻仔都笑撚死

下個月去米蘭

行山都忍唔到旅行咁撚正 點忍

自求多福
意大利本身衛生都差到仆街
而家仲要後追變左大疫區

已取消左下個月去歐洲
希望年底會好少少 想去北歐

冇諗過突然爆到咁勁之前唔係爆法國咋咩

香港仲危險過日本

好多YouTuber 俾 Yourube壓制
幫拖pls🙏🏻

請一齊聯署! 廣傳! 一齊推上十萬!
撐香港民主的YouTubers (包括各個網台)

記得在電郵確認聯署!

最近多個支持民主的網台主持人, 發現從YouTube得到的收入大幅減少。原來因為YouTube將他們的Video貼上了”demonetization”的黃標, 表示這些Video“不適合大多數廣告客戶”。

請一齊聯署要求YouTube移除香港民主YouTuber的視頻的黃標。

聯署內容中文翻譯：
YouTube必需移除香港支持民主的YouTuber(用YouTube直播或發佈視頻人士)所上載的視頻的demonetization標籤(不適合接受廣告的標籤)

許多香港民主運動的Youtubers發現他們的視頻被標籤為“不適合大多數廣告客戶”。這些視頻可能是因為批評中國政府處理冠狀病毒的問題，而被中國網民大規模舉報。而許多香港人依靠這些視頻來接收有關病毒的最新信息。

現在因為黃標這些視頻不再被YouTube推薦。 這些Youtubers從廣告中獲得的收入也減少。 這種以政治意見篩選及對言論自由的打壓，與《公民權利和政治權利國際公約》第十九條背道而馳，該公約倡導言論、意見自由有不受干涉的權利。我們強烈敦促Youtube調查此問題，並將這些Youtubers的視頻的demonetization標籤移除。

大陸湖北以外見到湖北人都打啦係香港咁

感覺會去晒泰國

其實依家坐飛機都大撚鑊啦

Work from Hill

歐洲唔敢講 係美國講英文 唔做on9野（唔好以為個個都知 common sense doesn’t mean common practice) 真係好難俾人排你 當然 我有朋友都會叫我chink man 但係我同佢都係攬頭攬頸 叫番佢做 cracker 一樣日日講下溝女 講下stripper

香港都未行哂就去旅行 仲話香港民族x_x

呢樣真

問林奠問維尼問who佢地話無事 你去唔去
留返個健康既身體遲啲再去喇

去過外遊根本都要隔離自私賤種

咁條友講外國護照關咩事

識去一定去譚德塞祖國

埃塞俄比亞

南極？

香港人好高質

鬼佬一定識分 好似係

日本好危險，暫時唔好黎住
酒店機票，唔該cancel

利申：人在札幌，啲人防疫意識好差，繁忙時間喺地下街，有一半人冇戴口罩

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

望下旅遊台

留學巴點算好？
啱啱喺澳洲準備開學

美國jj表示美國無乜仇華
好彩

真係唔好去 真係隨時封關封機場返唔到嚟

港人為返工而衝關

我都想
被逼去 根本唔想去送死

連自稱係黃嘅youtuber，呢期都唔好拍咁多旅行片

打死香港人民歡呼

無人同情

去長洲都忍唔撚到

要香港人唔出國

你睇下uo依家去日本既機票連埋稅都係8xx
到時有幾多港豬狗沖出去

Work from hell

PRE-WEDDING都影唔到SOSAD, 不過本身都諗住香港係自己屋企, 都可以影.

係真唔係呀

去南極睇企鵝得唔得

係歐洲讀書，D人仲係鳩鳩下唔識驚，搭地鐵D人照坐埋嚟，中餐館仲係好多人

實用post推推

狙擊Kol100: 大波奶共香港KOL拍片話中國人唔係病毒

呢條女講到中國人好無辜
唔應該被歧視

去exchange班香港大學生好慘

如果外遊完回港後, 會一會狗呢?

負責任啲最好就唔出去，無人保證到自己有無中招，一陣外遊傳染左啲咩俾人，一定會整臭香港個朵

去exchange

我係話揸特區護照入境都冇得你入咋

早個排已經有個po叫人唔好去，個陣仲有啲人係到鬧返樓主
其實一早就唔應該去旅行啦，啲人真係好自私

死毒撚樣行過俾人打撚死

港豬世界末日

成世冇得去旅行咪冇去囉 最緊要支那人死咋嘛 唔係咩叫攬炒

南韓返嚟要隔離14日喎，班港女仲去？

去英國咪得囉！瀨共國嚟

唔好講出黎啦，又比人話五毛係狗

奉勸大家呢一兩個月唔好返工 揾人開

希望佢瀨嘢咁香港就少一隻豬

推